{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071121?place[place_type]=GID&place[gid]=1071121&place[latitude]=36.7147185702&place[longitude]=127.4392264856&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이원 호텔 & 리조트"
    },
    "text": "清州に位置する32階の最高階ランドマーク清州5つ星ビジネスホテルです。 便利な交通環境を備え、清州空港車では約8分の距離に位置し、中部高速道路とKTX五松駅を通じてソウルまで1時間以内の便利な地域インフラが構築されています。 入室時間は午後3時で退室時間は午前12時です。 寝具の追加時には22,000ウォンの追加料金が発生し、駐車は無料でご利用いただけます。 また、歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供され、Wi-Fiも無料で提供されます。 デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。 朝食は32階に位置するスカイラウンジとバーで提供され、朝食時間は午前7時から午前10時までと定められています。 朝食料金は大人18,000ウォン、小児(6歳~12歳)10,000ウォンです。 付帯施設としては24時間営業のフィットネスがあり、客室情報によって様々なタイプの客室が提供されます。 スタンダードツイン、デラックスダブル、エグゼクティブツインなど、様々な客室タイプがあり、パッケージとしてもご利用いただけます。 エグゼクティブスイートとインペリアルスイートをご利用いただくと、追加特典として10万ウォンの利用券をご提供いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは清州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "交通環境はどのようにですか？",
            "answer": "便利な交通環境を備えており、清州空港車では約8分の距離に位置しています。また、中部高速道路とKTX五松駅を通じてソウルまで1時間以内でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時で、チェックアウトの時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具は利用できますか？",
            "answer": "はい、追加の寝具をご利用いただけます。ただし、追加料金として22,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は32階に位置するスカイラウンジとバーで提供されます。朝食時間は午前7時から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人18,000ウォン、小児(6歳~12歳)10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設として、24時間営業のフィットネスがあります。また、様々なタイプの客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特別な客室タイプはありますか？",
            "answer": "はい、特別な客室タイプとして、エグゼクティブスイートとインペリアルスイートがあります。これらのスイートをご利用いただくと、10万ウォンの利用券が追加特典として提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 460
    }
}